屌你老母，洗完我腦未？

借錢梗要還，咪俾錢中介